COYI 韋斯咸FANS區⚒️ #3

LONDON STADIUM

FIRST TEAM

2017-2018 FIXTURES

I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air,
They fly so high, nearly reach the sky,
Then like my dreams they fade and die.
Fortune's always hiding,
I've looked everywhere,
I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air.
UNITED啪啪啪 UNITED啪啪啪